最有效嘅減肥方法

180
79kg
但係外表肥到仆街
有冇巴打可以救下我

lm學名

紋身放血

就係紋曬都冇用
知咩事啦

游水啦！又唔多覺攰，又舒服
利申:之前係游水減肥

重訓加帶氧，最緊要都係飲食
汽水果汁果啲甜野一定要戒哂

唔知係咪淋巴塞
塊面好漲

學計卡路里, 每日岩岩好食夠基礎代謝(+/-10%)
少食加工嘢, 飲多啲水

我堅持左兩個月減左10磅了
(當然有時同朋友出街食飯好難唔爆卡 但一次半次冇乜影響 )

我減得唔算快 但唔覺得辛苦 同埋減太快唔健康
運動方面唔算多 都喺一星期做2-3日gym
打算完sem就做密啲加快進度

唔好咁大壓力 心理質素對減肥都好重要
長遠嚟講最有效嘅減肥方法就喺培養健康生活習慣

做下gym, 平板支撐有幫助

早兩年仲係v面
轉左文職一肥就肥上面